屋主出租單位原來無高成數按揭 可以點報俾銀行知

曾經聽人講唔報冇人知

你知佢係邊間做咩？

無撚用的

銀行唔會理，唔好天真

大把人係咁

報俾HKMC.

一樣唔會理

話就話罰息，但銀行好少理。

咁黑心 唔怪得你要租人樓

唔知 不過我諗都係果幾間大行

曾經聽過唔只罰息咁簡單 要補返個按揭

報税局查下佢有無交税

俾25蚊查冊咪得

不過真係好少有人中伏

呢啲有人理咩? 有投訴同調查機制?

係呀 放貴租 擋房果D業主 真係好有愛心嫁

小心你第時租唔到樓
你個名上晒網

搵定下個租盤未?

樓價升咁多 加按就達標啦
你玩野 搵定樓都得

報曬佢lor 匯豐 中銀 渣打 恆生 東亞 華橋永亨 創興 工商 建行 南洋商業 大新 大眾
跟手報埋 hkmc
報埋稅局 差餉物業估價處 金管局
報埋警 ICAC
報曬實有一個中 到時業主仆街死

銀行有錢收就唔會理

最緊要係邊間銀行咁做傳左出去
新業主都唔會揀呢間做按揭

隻鑊邊個揹？

好似租客都有錯 ？

咁天真，抵你要租樓

聽你地講完覺得自己年年交3萬稅好on9

唔好咁天真
你打工 都懶得就懶啦
銀行班人一鳩樣 準時還錢邊個得閒睬你
下個月準時交租啦

搵定啦 準備隨時執野走

當業主搞唔掂 、要賣樓 、你咪又係要搵地方搬。

都話準備搬咯

有無準備整爛間屋？行使租樓的好處

利申：唔鼓勵犯法野

唔好咁仆街啦

就算俾你報左，銀行call loan。佢只要一轉按，還哂俾原本既銀行，去左第二間按揭完再出租都無用啦。而且寬限期又耐，幾個月後又一條好漢。

到頭黎都係得個吉，可能個新plan高息囉。

其實，你有按金係業主個到....一個月上期...

多謝你個個月交租幫我地供樓

諗定下個月交多幾多租

你係叻仔既死唔交租同業主攬炒
佢冇錢供樓比銀行收樓
搞得黎幾個月你又可以繼續住
win win

CC 埋俾HKMA
睇下佢理唔理

唔好傻啦樓主
銀行職員會叫你唔好搞咁多野

咪儍啦 點得閒理你丫

唔係吹水

真係唔撚理

你可以試下，租客玩鳩業主用呢招無用

銀行唔會理、hKmc亦只會出返封信提醒你但唔會有實際行動

利申：手持4個單位，曾經多次比租客舉報

CC 比陳德霖

最多咪call loan
佢轉按已經解決左個問題
到時佢收樓果陣仲可以做驗屍官扣鳩你d按金
好黎好去等佢畀返晒d按金你咪仲好,損人不利己

你check 下個單位之前成交價，再check 埋現時估價，睇下可以甩按保未先。
分分鐘已經升到可以甩按保。

陳德霖應該即刻打俾老婆

留名睇樓主有樓果陣,年年8000蚊租樓比人
有咩野隨傳隨到,水電維修自己包埋
但求個租客住得舒適訓得安心

俾人搞呀 call人幫佢洗頭啦

下個月唔駛再交租了

你唔提供埋證據，係無人會開file

On9,返多份工留黎交租啦